坐車旅行聽腎仔是咪最正？

漢城沉沒了

各一段落（聽緊）

理智與感情

天使

存著什麼問題為何會越多
失去預計怎料到共你在一夜之間分割

唱著唱著也想哭

以為旅行聽跑馬